點解小強咁大隻都咁廢 比班螞蟻撚狗咁撚？？

完全禁住砌

蟻多嬲死象

係咁咬錯自己友

好似你怕甴曱一樣

屌你老母

㩒呀 禁你老母